[拆炸彈遊戲]LIHKG仔快D入黎做拆彈專家！

直播網址：

大家好
我係 Sandy 沙填入臀門 (既代言人)
同各位巴打玩個遊戲，而家&#26545;上有個炸彈

我會形容個炸彈畀你&#21707;聽
你&#21707;負責做拆彈專家，睇住下面份拆彈說明書，教我點樣拆彈

中文版拆彈說明書：

英文版拆彈說明書：

直播網址：

*頭盔：現實中冇炸彈，只係一個遊戲

pish